警方以限聚令為由阻止林卓廷尹兆堅元朗站開記招

今日是721元朗暴力襲擊事件一周年，警方下午起在元朗港鐵站外拉起封鎖線，並廣播呼籲市民不要聚集，站內有大量防暴警員戒備。

民主黨立法會議員林卓廷及尹兆堅在元朗港鐵站外召開記者會，警方以限聚令為由阻止，雙方一度推撞。警員其後將林卓廷及尹兆堅帶到一旁，雙方理論期間不時口角。

原文網址：

👆